到底有冇巴打開左Playerunknow battlegrounds嘅group

有嘅比條link出黎一齊玩 香港人同香港人玩先正

推

同問，新買返黎玩咗陣

去steam join group 咪有discord link lor